大家最近都係唔好去咁多酒樓住

就算間野中立
入而勁多廢老鳩嗡
真係好地地食餐飯都食到慶慶地

幾好食都冇味
去食kfc算

噏

我而家搵到個制衡狗隊濫暴方法

詳情：

[班勇武手足可能一直都去錯地方] 聽朝還眼楂緊政府春袋集會!

不嬲都好少幫襯中式酒樓
又貴又多廢老

我寧願食Pret a Manger好過